鹹濕仔開閃燈偷拍女子裙底 4猛男出手將佢撳低

昨晚10時許，一名身穿及膝白裙的女子行經黃大仙下邨巴士總站時，發現遭一名形迹可疑的男子尾隨，其間感到遭人用手機偷拍裙底，更開有閃燈拍攝。偷拍男被揭發後一度欲走過馬路逃跑，幸有多名熱心途人相助，將偷拍男截獲，其中4名猛男更將男人壓在地上，動彈不得。

讀者王小姐表示，當時剛落車不久，看到4個男仔追偷拍男，然後將他撳低在地下制服，其間偷拍男想將手機內照片刪除，但被人制止，王小姐拍下4男勇擒偷拍狂片段，及聽到女事主稱「如果唔係你開閃光燈，我都唔知你影我呀!」，而片中受害女事主一度激動，向偷拍狂大嗌：「冇話對唔住大晒呀！」有女途人從旁安慰，她不禁氣憤的說：「嬲架！佢無啦啦偷影我呀！」

事後警員到場，將偷拍狂拘捕，更邀請有份幫忙的熱心途人提供資料，受害女事主更即場向出手相助的途人鞠躬道謝：「唔該晒呀！真係唔該晒你哋呀！」
警方表示昨晚約10時，一名27歲女事主行經黃大仙正德街一條扶手電梯時，被尾隨同齡姓劉男子用手機偷拍裙底，女事主大驚，並通知35歲丈夫報警，事件驚動其他途人，男子最終涉嫌遊蕩被捕。

好彩卡努仔係轉貼唔會出事

義士失手

條女應該幾令

唉

rip

靚啊 屌你老母

卡勞巴： 你捉左一個卡勞，仲有千千萬萬個卡勞呀

烈士rip

果條裙咁貼腳應該好難影

閃光燈

諗極唔明其實裙底有咩好影

咁樣低炒埋去咩線條都影唔到

淨係黑麻麻咁

所以要開閃光燈

4個

條女好似幾正

卡奴

樓主冇事就好 頭先睇完post好擔心

如果唔係你開閃光燈，我都唔知你影我呀!

卡勞清 要入去了

嬲嫁！哦！佢無啦啦偷拍我！

條裙咁長點影？

四個男人點報答佢地好？

卡勞坐監啦

好彩你冇事